打機laptop insprion 系列抵唔抵?

睇緊I5 8gb 1050果部
但我上官網睇佢得1隻ssd, 想問有冇位放多隻普通HDD?

抵
我5000唔使買左部用左唔夠一個月嘅7559 i7
再自已用多2000到加ram 同egpu gtx1060 6gb
爽到爆

egpu 用 thunderbolt 3?

dell QC黎講 XPS>vostro>insprion
諗都唔好諗
除非你想早啲換機

QC

你手氣好就冇事嘅 平係平

唔係掛 insprion都伏黎?
咁有咩推介 xps好貴

hp omen 平靚正 <10k

堅? 搵下評測先

抵，但偏重

insprion伏開架喇
利申中過伏

中過

NGFF 佢一直都唔加thunderbolt 3

睇運氣

用緊頂配7559半年幾無咩事

不過又熱又重

insprion邊有qc架

係咩伏

我想入1050 ti 9999果部
但qc太差真係唔敢入

samsung lenovo acer LG唔使講
asus伏, sony伏, fujitsu MIC又伏
而家連dell都伏
即係唔使買

Dell 係insprion qc 出事姐
AW xps 好好

pci-e 定 m2?

點外接egpu?

決定入

唔識咪出聲喇

lm中伏

跟個巴打入
信佢